有冇咩電腦RPG game好挽

自己本身RPG中意用 補師/Buff人 既角色
有冇邊隻RPG好推介
之前挽過Tree of Savior 覺得都幾好挽

Tree of savior太快完到
難度太高又另一回事

挽你老母個閪啦

人地可能想挽鞋咁挽撚住隻game掛

望到但挽字就唔知點咁

有d咁怪嘅嗜好我咁大個仔都係第一次聽